{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66281&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안사랑이머무는집펜션"
    },
    "text": "このペンションは目の前に広がる松の木の間から海を眺めることができる場所です。 周辺には夢山浦港、夢山浦海水浴場、コッチ海水浴場、三峰海水浴場などの名所があります。 入室は3:00から可能で、退室は11:00までです。 駐車は可能であり、一部の客室では調理が可能であり、炊事道具と食器類が完備されています。 ペットは20,000ウォンの追加料金があり、小型犬の場合は5kgまで可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして使用でき、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超えて入室することは不可能であり、訪問客の入場もできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できず、火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "このペンションは目の前に広がる松の木の間から海を眺めることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺には夢山浦港、夢山浦海水浴場、コッチ海水浴場、三峰海水浴場などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は3:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具と食器類が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは20,000ウォンの追加料金があり、小型犬の場合は5kgまで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして使用でき、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "訪問客は入場できますか？",
            "answer": "訪問客の入場はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できず、火災による責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金は変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 514
    }
}